係葵芳7仔借咗個籃嘅手足

幫朋友開post
有位手足係7仔買咗好多水借走咗個籃
希望你還返個籃去7仔，唔係我朋友就要自費買返個籃

佢都幫咗好多，希望大家幫返佢

另求葵芳tg group，希望搵返個籃

push

推 多謝晒

推

個籃幾錢？
過幾日仲未有人還
我去擺低錢

留名等睇幾日後有一堆籃同錢係間7仔度出現

名已留

我朋友話要畀錢7仔買過個，唔可以用普通嗰啲代替，希望到手足睇到

相信最後七仔收到既錢夠買一百個

個藍幾多錢？
我聽日就去比錢

香港人加油

攪大左件事

我大廈有個倒垃圾姐姐有幾個七仔籃
我聽日試下同佢買一個

錢同邊間唔講啦，大家都有心支持，如果係嗰位手足真係唔見咗個籃希望請位7仔哥哥飲支野啦

主要怕借咗唔還下次其他手足唔敢借

其實錢唔係問題
最後你朋友要自費
記得留tg 比地址邊間
大把香港人會幫你朋友比
但希望借左野個位手足，會自動出現還返個籃
做個有責任有手尾既香港人

推多5次，求葵芳tg group

香港人加油

認同
不過錢就唔好啦，驚搞大，搵到就最好，搵唔到就推多兩次算

推多兩次，另求葵芳tg group

love u all hongkonger

最後一推

pish

幫手推下

Push